1978年北京西單民主牆 1988年捷克連儂牆

呢種集體參與既民主運動
前者最終演變成轟動中外既64流血事件
後者係對抗極權既象徵

共產黨會唔會驚？未必會好驚
但一定要阻止反對聲音發芽

有人比人打斷手 有人連食13拳
唔係為左保住啲紙

而係想保住香港人既聲音

幅牆犯法比政府清係另一回事
中共打手打傷人 你就唔敢郁手還拖
咁大陸13億人經歷64事件後 我地又憑咩話呢班人只係被洗腦咁簡單？

香港人要繼續行呢條路
首先就係要夠薑

其次先係手段
正所謂一膽二力三功夫

路見不平 點可以拔電話就算呢

美軍黎救香港人
係用命黎救
會唔撚會丫？ 你香港人條命最撚值錢？要美軍浪費軍力黎救？
用人地條命黎解放你屋企 你地係咪傻撚左

自己就明哲保身
人地就要用條命黎比自由你

好有趣既logic